健康碼一個理由就可以將你班港奴收皮

無碼就唔俾反工 香港人最愛反工

騎兵好咩？

到時都定排晒隊做檢查
咁排隊又得，投票排隊又唔得？

你們當我假膠又好咩都好 有無人有請破我個idea

一講到有工反 香港人就可以咩都唔理

嗱，真正嘅被罷工出現喇，我哋香港人會點樣選擇？

推！

（抗爭回歸好機會）香港人唔想好似支那賤畜任人宰割，就要以不合作甚至勇武應對港共抗疫惡法